\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Herr, gib mir Mut}

\beginsong{Herr, gib mir Mut}[]
\beginverse 
1. H\chord{d}err, gib mir Mut zum Br\chord{A^7}ücken b\chord{d}auen, g\chord{C^7}ib mir den M\chord{d}ut zum ersten Schr\chord{A}itt. \\
L\chord{F}ass mich auf Dei\chord{C}ne Br\chord{F}ücken tr\chord{d}auen, und wenn ich gehe, geh \chord{A^7}Du m\chord{d}it. \\
\endverse

\beginverse
2. I\chord{d}ch möchte gern dort Br\chord{A^7}ücken b\chord{d}auen, w\chord{C^7}o alle t\chord{d}iefe Gräben s\chord{A}ehn. \\
I\chord{F}ch möchte h\chord{C}inter Z\chord{F}äune sch\chord{d}auen und über hohe Mau\chord{A^7}ern g\chord{d}eh’n. \\
\endverse

\beginverse
3. I\chord{d}ch möchte gern dort H\chord{A^7}ände r\chord{d}eichen, w\chord{C^7}o jemand h\chord{d}arte Fäuste b\chord{A}allt. \\
I\chord{F}ch suche \chord{C}unabl\chord{F}ässig Z\chord{d}eichen des Friedens zwischen Jung \chord{A^7}und \chord{d}Alt. \\
\endverse

\beginverse
4. I\chord{d}ch möchte nicht zum M\chord{A^7}ond gel\chord{d}angen, j\chord{C^7}edoch zu m\chord{d}eines Feindes T\chord{A}ür. \\
I\chord{F}ch möchte k\chord{C}einen Str\chord{F}eit anf\chord{d}angen. Ob Friede wird, liegt auch \chord{A^7}an m\chord{d}ir.  \\
\endverse

\beginverse
5. H\chord{d}err, gib mir Mut zum Br\chord{A^7}ücken b\chord{d}auen, g\chord{C^7}ib mir den M\chord{d}ut zum ersten Schr\chord{A}itt. \\
L\chord{F}ass mich auf Dei\chord{C}ne Br\chord{F}ücken tr\chord{d}auen und wenn ich gehe, geh \chord{A^7}Du m\chord{d}it. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Kurt Rommel\\
Weise: Paul Bischoff\\
FU: Nr. 70 TS: 70
\end{angaben}
